睇SHK直播有感 ，連儂牆就係和理非BackUp勇武派既最佳鐵證

想同所有後生講 你絕不孤單